我睇以前D戲，成日D比人埋伏...

通常都係咁...

引人哋追，走咗去D細嘅路度，跟住原來對方有批人已經set好野埋伏。

通常都係比人打到仆街咁...

點解而家冇嘅呢？（我講拍戲）

PTU 肥沙

跳樓咪呢啲羅

joker一開頭咪咁比人打